唔知幾時開始變到好堅強 好獨立

因為冇嘢靠得住

最靠得住嗰個喺自己

岩

一齊取暖

由佢走果刻開始

一個人真係可以為一個人改變好多

人愈大就發覺 人人都只係過客
同事永遠唔會係朋友 上司扮到幾撚熟都好都要有介心
永遠刷上司既高一級鞋係好過刷上司
大學朋友幾Fd都好都只係Hi Bye 得由細玩到大既Fd係會幫你手

呢樣好睇際遇嘅...
岀社會人際就變得複雜
不過朋友唔洗多 真心嘅一兩個都夠

巴打經歷幾多先打到依段野

好羨慕 想獨立但獨立唔到

其實有嘢依賴下都好

係佢唔識欣賞你姐

習慣左依賴人地就唔好